黨鐵開始多番人搭， 香港人真係好善忘， 又唔夠文宣

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

文宣真係唔夠，清得太快

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

少左好多人，返工時間都唔滿人

plz push.

sorry
收工要去洗傷口 之後趕去集會
唔搭趕唔切

9-10果d晚飯後時間， 旺角站多人到

多左好多長者

算啦 夠方便
好難唔撘